邊隻牌子行李gip平靚正

屋企冇行李gip想借都冇, 遲D去旅行想買定個24吋左右, 有冇邊隻牌子平靚正

日本城
用左6年